1-99號配上最強的人選

例如 7號就c朗 10號就美斯 1號就保方 如此類推

22kaka 45巴神

26 terry

31小豬

4 ramos
19 modric
8 inestia

99當拿隆馬

13 harden

14 Henry

24 費查（好似係）

21 Duncan

4 Vieira

52 Lord bendtner

美斯著返19

Pirlo 21

23 Van Der Vaart

1號爭崩頭 選最佳龍門

10 朗尼

80號 細哨 7號陳七

11 Giggs?

10 Bergkamp

21 小早川瀨那

駁唔到

8號謝拉特

23號 左頓

89 嘔陽耀沖

18. S.K. Chan

69李沙拉素

1-7-8-9-10呢啲全部世界大戰

1保方7牙朗8小白9牙蘇10美斯

17 義和碑

還我16號亞古路

Btw,99應該係卡斯辛奴

22 卡卡

99一定係我

5 拖舟

唔係選垃圾牙

廢鋒

好彩cg轉左33號

19 = me

打交嚟講 yes

1. degea
4. Jones
5. rojo
6. pogba
8. mata
9. ibra
10. ronney
咁多先

鬥廢？

33號cg辣殺黎

認同

1 巴禾

30 curry
23 Jordan

Kobe啦

9有肥仔度

8謝拉特

1米勞列

18 moreno

14亨利冇得走啦

99 亞祖安奴

16 Ramsey

咁多獌

NBA 余文6

3 馬甸尼
4拉莫斯
5拖舟
7牙朗
10美斯
14亨利
21派路
22卡卡

朗拿度 99

我先係

23 lbj

4有希亞路

23 JORDAN

我知你濕鳩，唔洗講出口喎

84
打碌撚

51 Eriksen

11尼維特

7號應該迪比

15 moses

Ronaldo可以11

11 bale

39 Kroos

40 進清十郎

2 Cafu

76係都Sheva la

C.Ronaldo 著返 28
空件7號出黎

30 Messi

86 拓海

25號
zola

1號都好爭？除咗保方重有邊個呀

22米勞列

sor 23號 james

3 基亞連尼

咁多人講d玩具波人出黎做乜？==

7 舒夫真高

馬甸尼點都勁過基亞連尼啦

5 maldini

有講足球定籃球咩 ?

33

呢個3號啦

6 Xavi
21 Silva

16 Suarez
13 Müller/Ballack
14 Xabi Alonso
12 Henry
17 Hazard
27 Quaresma

18Kuyt

18係都Klose

6號拼圖王

阿迷: 告魯夫呢?

42 yaya

99. Ronaldo

最強

玩玩具會用最強黎形容？
同埋玩玩具嘅人會夠professional 嘅人強？

26. John Terry

電競

1:保方
3: 馬隊
11: 杜奧巴
12: 祖利奧施薩
13: 尼少
14: 告魯夫
17: 夏世三
26: Terry
45: 巴神

咪係 玩具籃波摺柒左佢啦
10: 古天奴

21 施華
17 迪布尼

12 Giroud

17 18號人造人

10號 鄭智 中國足球先生
不服來辯

52 N.Bendtner

10 大空翼

17 人造人17號

C1 G4 L8 R7 R9 M10 D11

未有30
Otamendi

stephen curry牙

3號應該係a高

玩具撚死開先

你哋講到馬甸尼出嚟
唔差在搵埋告魯夫，馬勒當拿，尤西比奧嗰啲出嚟講喇

Btw 6號 Bobby Moore
我鎚唯一一個帶領英格蘭攞世界盃嘅神

19 torres

23 beckham

9 葉恭介

講下d冷門number 70號羅賓奴

30 Messi
一係Messi 19

19 我要韋大帝

森莫蘭奴個1+8係咪係人爭？

76 Sheva
77 Quaresma
80 Ronaldinho
81 Zaccardo
84 Flamini
91 Shaqiri
92 El Sharaawy
93 Quintero
96 Calabria
98 Mastour

森莫蘭奴個1+8係咪無人爭？

55 Wilshere

73 Locatelli
49 Babel
47 Wisdom/Pacheco
46 Santon
44 Forster
41 Macheda

屌你老母表情撚

博唔到

9 巴西朗拿度

改名叫奧斯爾但唔識波台文化

玩具有咩討論價值==

7 簡東拿

6 陸浩明

11 麥碼拿文

8號除左lok仲有邊個夠爭

1 卡斯
2 卡華積
3 基亞連尼
4 謝四
5 影帝
6 沙維
7 C朗
8 小白
9 咬咬
10 美斯
11 洛賓
12 馬些路
13 Oblak
14 阿朗素
15 拉莫斯
16 Lahm
17 保定
18 Lampard
19 王子
20 VPS
21 派路
22 卡卡
23 Vidal
24 卡希爾
25 梅拿
26 Piszczek
27 Alaba
28 AZP
29 Schmelzer
30 奧達文迪

一陣再諗

想簡迪馬 但係又卡卡又洛賓
30就luiz

35=連加特

球王比利唔係10號嫁咩

3R 點都有一兩個啩

pirlo

bale

我揀嗰d基本上都係現役

23 生日快樂

99 朗拿度

*比多個零啦:

0 洛文

97 mcdavid

0 westbrook
1 buffon
2 kawhi
3 wade
4
5 zidane
7 c.ronaldo
9 ronaldo
10 maradona
13 paul george
21 duncan
23 jordan
30 curry
35 durant

1 Spain GK David de Gea
3 Ivory Coast DF Eric Bailly
4 England DF Phil Jones
5 Argentina DF Marcos Rojo
6 France MF Paul Pogba
8 Spain MF Juan Mata
9 Sweden FW Zlatan Ibrahimović
10 England FW Wayne Rooney (captain)[168]
11 France FW Anthony Martial
12 England DF Chris Smalling (third captain)[169]
14 England MF Jesse Lingard
16 England MF Michael Carrick (vice-captain)[170]
17 Netherlands DF Daley Blind
18 England MF Ashley Young
19 England FW Marcus Rashford
No. Position Player
20 Argentina GK Sergio Romero
21 Spain MF Ander Herrera
22 Armenia MF Henrikh Mkhitaryan
23 England DF Luke Shaw
24 Netherlands MF Timothy Fosu-Mensah
25 Ecuador MF Antonio Valencia
27 Belgium MF Marouane Fellaini
36 Italy DF Matteo Darmian
38 England DF Axel Tuanzebe
39 Scotland MF Scott McTominay
40 Portugal GK Joel Castro Pereira
42 England MF Matty Willock
43 England DF Cameron Borthwick-Jackson
— England FW James Wilson

30 Curry
1 TMAC

Cavarjal > Cafu?

14 Walcott
22 Sanogo
25 Jenkinson

15 維迪

都話我搵基本上現役球員
搵埋以前d有排諗

24 kobe

11比流川楓

258D 259D
新浦江四美街1A 1S

1. Buffon
2. Cafu
3. Maldini
4.T Silva
5. Cannavaro
6. Xavi
7. Villa
8. Iniesta
9. Rolando
10. Zidane
11. Bale
11. Henry
13. Nesta
14. Xabi Alonso
16. Lamn
17. De Bruyne
18. Klose
19. Torres
20. Cazorla
21. Silva
22. Kaka
23. Van Der Vaart
26. Terry
28. C Rolando
30. Messi
31. Schweinsteiger
33. Jesus
39. Kroos
42. Yaya
45. Balotelli
70. Robinho
80. Ronaldinho

18 巴迪斯圖達

92 艾沙拉維

1 Buffon/ Zoff
2 Cafu 又真係諗唔到另一個有得同佢有得比下
3 Maldini/ Facchetti
4 Ramos/ Zanetti
5 Zidane / Beckenbauer
6 Xavi/Baresi
7 CR 雖然覺得牙朗比唔上美欺 但就算raul/Best/Garrincha 呢d最多都係上左神枱 但比唔上呢個keep左十年最頂級水準嘅機械人
8 小白/ Lampard (冼腳果位就咪提啦）
9 Bobby Charlton/Di Stefano/ 外星人/ Muller
10 球皇位 好難揀 Messi/Pele/老馬/platini/Puskas 個個史上頭十 你話點揀啦
11 而家應該係威爾士人 幾年後應該係巴西人
12 Van Basten
13 Eusebio
14 Cruijff

99.金信煜

12: 馬些路（好似冇乜人著 ）
13: 波歷克
14: 告魯夫（14號因告魯夫而偉大 ）
16: 拿姆
18: 奇連士文
21: 派路

Messi著18可以

10號：大空翼

100/1000
第唔知100球定1000球 著過100/1000球衣（好似係）

8號自己
14號沙比

24 Kobe

1號 我

16 阿古路

3.馬甸尼
6.巴里斯

我屌你老母日本仔

ching其實話自己最強10號都得啦

你唔好話30
10號嘅美欺明顯勁過後生果時

9 c朗

可能你弟日著10號嘛, 唔想令你難堪

14 小豆
不服來辯

6 Xavi

18. 史長老

19 20 30

禾仔

連囝

發覺5號都有兩大球王
5號原來係中堅位
但兩個都唔係中堅

17 迪布尼
21 施華
33 耶蘇仔

係咪因為最強而唔係最喜愛
7號竟然無人揀咸爺

1 保方
2 伊雲
3 A高
4法比
5蘇馬
6沙維
7c朗
8小白
9托利斯
10美斯
11伊巴
12米基爾
13高圖斯
14亨利
15拉莫斯
16美利拉斯
17HAZARD
18雷米
19丹丹巴啊
20
21派路
22卡卡
23碧咸
24卡希爾
26泰利
30雷斯
31小豬
33施治
34 莊
36cheek
45巴神
77羅賓奴
80朗甸
99當那隆馬

佢假膠

vs tevez

5號點都唔會係蘇馬下話?

10 肥西

99 雲迪奴域

99係milik啦

9 朗拿度

#89 歐沖

1 卡斯拿斯
10 阿拿奧杜域

原來會然list黎
19森保達
26戴維斯

1. 玫瑰
2. 艾榮/沃爾
3. 韋迪
4. 湯馬士
5. 加納特
6. FOJ
7. 阿朗
8. 高比
9. 我
10. 美斯
11. 甸奴
...

15一定係Drogba

25 owen

1 Buffon
2 Cafu
3 Carlos
4 辛尼迪
5 ZIDANE
6 Xavi
7 C朗
8 Iniesta
9 大哨
10 朗拿甸奴
14 亨利
22 卡卡

10 Messi

保方著過88

1.索夫/耶辛
2.卡富
3.馬甸尼/范察堤
4.J.辛尼迪
5.碧根鮑華/列當度
6.巴里斯/卜比摩亞
7.舒夫真高/簡東拿
8.史岱哲哥夫/加斯居尼
9.巴迪高/朗拿度/雲巴士頓
10.托迪/迪比亞路/列基美/李華度/柏金
11.羅馬里奧/艾芬堡/傑斯
12.托度
13.波歷克/尼斯達/禾拉
14.告魯夫/亨利
15.杜林
16.巴夫斯/拿姆
17.簡拿華路/咸錫
18.奇連士文/森莫蘭奴
19.摩迪
20.迪高
21.施丹/派路
22.卡卡
23.碧咸

on9

波蘭神鋒行埋一邊 99係cassano

只計現役(半活躍)
1. Buffon/Neuer
2. Thiago Silva/Godin
3.Chiellini/Pique
4.Ramos
5.Busquets/Hummels
6.Thiago/Verratti(Xavi)
7.C.Ronaldo
8.Iniesta
9.Suarez
10.Messi
11.Neymar
12.Marcelo/Sandro
13.Courtois/Oblak
14.Xabi/Mascherano
15.Bazagli
16.De Rossi
17.Boateng/KDB
18.Alba
19.Bonucci/Modric
20.好似冇咩好野
21.Dybala/Lahm/Silva (Pirlo)
22.Isco/Mkhitaryan
23.Alves
24.Cahill/Bellerin
25.Muller

11 Reus

11 尼馬

11 drogba

7 山神

van pussy

20號有雲佩斯

29:鄭秀文
34:周秀娜

35.lingard

20 aguero

朗尼... 十號好多人好過佢

Messi 18/19/30都得
C.Ronaldo 17/28都得。

20 Lallana

22 Kaká

14軒達臣

米勞列22

87 Gronkowski

0 Russell Westbrook
1 TMAC
2 Kyrie Irving
3 Allen Iverson
4 Isaiah Thomas
5
6 Lebron James
7 Carmelo Anthony
8 Kobe Bryant
9 Michael Jordan
10 DeMar Derozan
11 Klay Thompson
12 Dwight Howard
13 James Harden
14
15 Vince Carter
16 Pau Gasol
17 Jermey Lin
18
19
20 Ray Allen
21 Tim Duncan
22
23 Anthony Davis
24 Giannis Antetokounmpo
25
26
27
28
29
30 Stephen Curry
31
32 Shaquille O'Neal
33 Scottie Pippen
34
35 Kevin Durant
36
37 Ron Artest
38
39
40
41 Dirk Nowitzki
42
43
44
45
46
47
48
49
50
有冇人幫手補完前50

9. torres

12 冇人講 bas dost 垃圾post

27 alaba

0 Russell Westbrook
1 TMAC
2 Kyrie Irving/Kawhi Leonard
3 Allen Iverson
4 Isaiah Thomas
5 JR SMITHKevin Garnett
6 Lebron James
7 Carmelo Anthony
8 Kobe Bryant
9 Michael Jordan
10 DeMar Derozan
11 Klay ThompsonYao Ming
12 Dwight Howard
13 James Harden
14 三井壽
15 Vince Carter
16 Pau Gasol
17 Jermey Lin
18
19
20 Ray Allen/Manu Ginobili
21 Tim Duncan
22
23 Anthony Davis
24 Giannis AntetokounmpoPaul George
25
26 KYLE KORVER
27
28
29
30 Stephen Curry
31Reggie Miller
32 Shaquille O'Neal
33 Scottie Pippen
34 Giannis Antetokounmpo/PAUL PIERCE
35 Kevin Durant
36
37 Ron Artest
38
39
40
41 Dirk Nowitzki
42
43
44 The Logo
45
46
47 AK47
48
49
50 David Robinson
有冇人幫手補完前50

On9
一定告魯夫
亨利連國家隊都唔係14

50 markovic

Sorry for Klay Thompson

23 n.bendtner

ching sick ball

vieri for sure

0 Russell Westbrook
1 TMAC
2 Kyrie Irving/Kawhi Leonard
3 Allen Iverson
4 Isaiah Thomas
5 Kevin Garnett
6 Lebron James
7 Carmelo Anthony
8 Kobe Bryant
9 Tony Parker
10 DeMar Derozan
11 Yao Ming
12 Dwight Howard
13 James Harden
14 三井壽
15 Vince Carter
16 Pau Gasol
17 Jermey Lin
18
19
20 Ray Allen/Manu Ginobili
21 Tim Duncan
22
23 Michael Jordan
24 Paul George
25 Ben Simmons
26 Kyle Korver
27
28
29
30 Stephen Curry
31 Reggie Miller
32 Shaquille O'Neal/Magic Johnson
33 Scottie Pippen/Kareem Abdul-Jabbar/Larry Bird
34 Giannis Antetokounmpo/Paul Pierce/Hakeem Olajuwon
35 Kevin Durant
36
37 Ron Artest
38
39
40
41 Dirk Nowitzki
42
43
44 The Logo
45
46
47 AK47
48
49
50 David Robinson
有冇人幫手補完前50

只計現役(半活躍)
1. Buffon/Neuer
2. Thiago Silva/Godin
3. Chiellini/Pique/Pepe
4. Ramos
5. Busquets/Hummels
6. Thiago/Verratti(Xavi)
7. C.Ronaldo/Sanchez(Villa)
8. Iniesta/Kroos
9. Suarez/Torres/Ibra
10. Messi
11. Neymar/Bale(Drogba)
12. Marcelo/Sandro
13. Courtois/Oblak
14. Xabi/Mascherano
15. Bazagli
16. Rossi
17. Boateng/KDB
18. Alba
19. Bonucci/Modric/Cazorla
20. Alli
21. Dybala/Lahm/Silva(Pirlo)
22. Isco/Mkhitaryan(Kaká)
23. Alves
24. Cahill
25. Muller
26.
27. Alaba
28. Kolo
29.
30.
31. Schweinsteiger
32. (Tevez)
33. Gómez
34.
35. Lingard
36.
37
38.
39. Bellerin
40.
41.
42. Yaya
43.
44.
45. Balotelli
46.
47.
48.
49.
50.

9號唔洗選啦下話 公認左啦喎

梅拿25廢到
著13啦

Nedved都得

只計現役(半活躍)
1. Buffon/Neuer
2. Thiago Silva/Godin
3. Chiellini/Pique/Pepe
4. Ramos
5. Busquets/Hummels
6. Thiago/Verratti/Koscielny(Xavi)
7. C.Ronaldo
8. Iniesta/Kroos
9. Suarez
10. Messi
11. Neymar/Bale(Drogba)
12. Marcelo/Sandro
13. Courtois/Oblak
14. Xabi/Mascherano
15. Bazagli
16. Rossi
17. Boateng/KDB
18. Alba
19. Bonucci/Modric/Cazorla
20. Alli
21. Dybala/Lahm/Silva(Pirlo)
22. Isco/Mkhitaryan(Kaká)
23. Alves
24. Cahill
25. Muller
26.
27. Alaba
28. Kolo
29.
30.
31. Schweinsteiger
32. (Tevez)
33. Gómez
34.
35. Lingard
36.
37
38.
39. Bellerin
40.
41.
42. Yaya
43.
44.
45. Balotelli
46.
47.
48.
49.
50.

19 Graziano Pélle

5 金里奧
14 金警號
90 金學閪

16.法明尼
20.法明尼
84.法明尼

林狗

17 Tim Cahill

打碌撚

6 lbj
8 kobe
23 jordan
32 magic
33 jabar
34 oneal

1 英雄暉

39 rashford啦
44 forster
50 markovic

5號kg？

著緊的話 Kaká 10, Balotelli 9, Bellerin 24

32 magic
33 jabbar
34 oneal

只計現役同着緊波衫既number(半活躍)
1. Buffon/Neuer
2. Thiago Silva/Godin
3. Chiellini/Pique/Pepe
4. Ramos
5. Busquets/Hummels
6. Thiago/Verratti/Koscielny(Xavi)
7. C.Ronaldo
8. Iniesta/Kroos
9. Suarez
10. Messi
11. Neymar/Bale(Drogba)
12. Marcelo/Sandro
13. Courtois/Oblak
14. Xabi Alonso/Mascherano
15. Bazagli
16. De Rossi
17. Boateng/KDB
18. Alba
19. Bonucci/Modric/Cazorla
20. Alli/Lallana
21. Dybala/Lahm/Silva(Pirlo)
22. Isco/Mkhitaryan
23. Alves
24. Gary Cahill/Bellerin
25. Müller
26. Mahrez (Terry)
27. Alaba
28. Kolo Toure
29. Eto'o
30. David Luiz
31. Schweinsteiger
32. (Tevez)
33. Gómez
34. Nigel de Jong
35. Lingard
36. Loftus-Cheek
37.
38.
39.
40.
41.
42. Yaya Toure
43.
44.
45. Kluviert
46.
47. Wisdom
48.
49.
50. Markovic
70. Bacca
73. Locatelli
96. Calabria
99. Milik

話說朗拿甸奴踢墨西哥個陣係49

94殺龍霸

而家最勁嘅19號一定係拉舒福特

史上最強17一定係軒歷拿臣 沒有之一

7號

3. maldini
4. makelele/j.zanetti
5. zidane/beckenbauer
6. baresi
7. shevchenko
8. lampard
9. ronaldo/van basten
10. totti/ronaldinho/messi/maradona
11. romario

21. pirlo
25. zola
26. terry

32. vieri

真

13一定係波歷克